足球小將2018

戴志偉同美斯爭正選
小志強重返祖雲達斯，遇上希古恩
林源三過檔拜仁慕尼黑，劍指歐聯
麥泰萊正式加盟巴黎聖日耳門，助功尼馬
...

應該係戴志偉巴塞見到大哨被玩
小志強重返祖雲達斯遇上保方被完封
麥泰萊加盟巴黎聖日耳門同李安納度爭正選

世界盃屁馬受傷，盧比度叔叔臨危受命復出，帶領巴西國家隊勇挫德國輸7:1

呢套漫畫太浮誇, 唔撚想睇

呢套係戰鬥體育，唔係競技體育

問過殺人網球未

我想睇番達海去英超第一年點撚狗撚出事

足球小將係始祖

好鍾意睇足球小將

利申：腳膠

保方同小志強同一隊，點會被完封？
仲有戴志偉入巴塞果時，朗拿度已經係國米（之後一年轉去皇馬）。

加爾福特被摩佬改造成工兵

第一場就出左事